屌 邊個手足射完精唔洗手拖落小妹隻手度

搞到我成手痴立立 好dirty囉

我習慣用手嚟食yogurt

卡勞先會咁

2010年成員渡邊麻友在單曲宣傳活動上與男粉絲握手，該名男狂迷事後在網上炫耀與麻友親近，更自稱當時手上沾有精液

臭雞就是但啦